疫苗注射計畫將放寬至16至29歲香港居民

關我撚事咩

好似用擴大至好啲，最近聽放寬聽得太多

配合酒吧4月尾開張

全民優先

放寬毒害

中出有左都可以打疫苗落仔
唔洗去藥房買事後丸

好波，齊齊打科興就可去日本亞洲氣泡旅遊